婚姻合夥人D對白，夠貼市跟足連燈仔

尋晚一句“驚起上黎，掹埋條腸俾你睇都得呀”
笑撚到即時噴飯

掹埋條X比你睇都仲DUCK

仲有M巾止血